[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (12) 嚴禁使用反政府機體

官方網站（日文）

wiki（日文/招式表及教學）

1001請係三分鐘之內開post

頭版Q&A
Q：隻game玩咩？
A：2vs2高達對戰

Q：隻game有幾多個版本？
A：3個（普通版、豪華版、收藏版）

Q：承上題，有咩分別？
A：豪華版多33首BGM；收藏版=豪華版+10週年紀念高達模型

Q：有咩特典？
A：
實體版（初回生產限定）
・3000 Cost 巴巴托斯狼王使用權
・10周年紀念EXVS2專用Passport Card（內含10周年紀念外觀&2500cost天密娜）

數位版（早期購入限定）
・3000 Cost 巴巴托斯狼王使用權

Q：有無得一機雙打？
A：有

Q：有無得播自己啲歌？
A：有（只限MP3）

Step1: 開個Folder改名做「MBONMUSIC」
Step2: 放啲歌入去個Folder
Step3: 用USB之類連接PS4
Step4: Game內Menu > Customize > BGM > BGM Import

Q：咩叫藍線？
A：

Q：承上題，有無得睇自己條線係咩色？
A：暫時未有，不過遲啲update會加返

Q：有幾多部機？係唔係DLC地獄？
A：36部作品 有185部機 唔係DLC地獄

Q：有咩機岩新手用？
A：只要有愛部部都岩你用

Q：用手制好定街機制好？
A：無所謂，自己中意就得

Q：咩機最勁？
A：再生

日程表

終於贏一場

原來特格係出保護罩

Lm

有人打前吸火真係好

好似確定聽日偷跑

請問build strike 有計時既200盾點樣開？
仲平時開盾就用到？

想問下大家有冇咩大掣推薦

#1都唔睇 幫你唔到

特格

5/18

特格

200係擋槍既耐久 爆左用唔到特格

就係睇左
除左hori仲有咩推介

點解成日入game都話我戰績唔啱紀錄，罰1分鐘

remote play不可

下 試玩而家ok喎⋯正式版反而唔得

想玩但我其實冇pre order

你點知的

驚鋪講

係聽日了

偷跑左係咪淨係打得單機

爛seed

blue destiny, exam system中起手超快

你覺得笨大會有良心為左防偷跑唔開連線咩

鳩玩 反正隊友都係鳩黎

會掛

今日人影都無隻

隻獄天仲死快過隻艾比安
你叫隻艾比安點玩

屌那星 係日本狂比人踢
開左ser應該好難去日本玩 明明以前GVS唔會咁

艾比安隊友係咁先落

哥特拉坦 應該可以用多啲下格接地

今日得pre order買左既人先有

好雷

唔慣

琴日打左成日 要休息下

上網問題

ck巴

差d斬到埋去

你第一條命沖去比人sm

係比人屌打左

只差一點點

未訓醒

隻f91冇血你又唔打
打隻滿血打到人地有覺醒之後沖黎殺我

自動踢人上次更新係收緊左好多
頭一兩次試玩我味試過比佢自動踢 但近呢三四次好多場玩一場就自動退出

最慘係 你入人場 你見到大部份人綠線 只有少量黃線
打左幾場其實順 都無問題
但係 由於跨區關係 人地日本仔見到你係黃線就踢左你
以前GVS 絕大部份都藍線 少量青線
搞到好多想去日本ser練既人 去唔到

唯有打rank

太在意用橫sub 成日畀人捉

打rank見到你綠就唔開始ga la

一齊9沖

大家係邊度訂game
有冇黃店推介
唔想買digital版

黑西開場完場打個定型文啦
禮貌黎

有冇場

傻西

打ing

鳩禁照射

ok

覺醒技打中基巴

你覺醒技係咩

同到基巴一隊

照射

比25巴巴覺醒技

我黎

終於羸到幾場

拉左盾冇反應

射中左基巴架啦

拉唔切盾

巴打add 左你
新手可以join 嗎？

2次都大炮收頭

幫大家練拉盾

咩id

食飯

我打多鋪都食 要掛一陣

佢覺醒果下我已經知要拉盾
但都係拉唔切

覺醒都追唔到搜魔仲要比佢格cs打中
我唔係高達

brianwong06

我應該邀左架啦啵

有無巴打玩玩下部電視機會黑mon？黑成5,6秒用搖控禁任何制都無反應，但仲聽到聲？
利申: 普通舊機ps4配sony電視

食飯先，多謝巴打們

入左 thanks

試玩版入驚彈個咁既畫面，有無人係咁？未俾錢買

第一隻送左比基巴sor

正常啦

姐係點，要重裝定俾錢買pre-order?

輸撚到仆街
個場d人平均水平勁左好多

Pre order

不過最後今日 冇咩意思

比錢

グゥレイトォ

基巴 我有朋友想入 加左你 yammy字頭

掛住打無留意

準備1530收皮

gself係咪打慣晒巴力我fa撞次次都檔到

有冇巴打係歐洲有興趣一齊玩？
利申 地雷

隻oo打緊咩

靚呀基巴破佢連勝

邊個隻百式咁惡

基巴死了

Exia比佢打到還唔到手

一係就你條HDMI線有事
一係就你個mon有事
一係就你個拖板有事

差啲4落

拖板俾電個電視機問題？

有無場？

返工

隻age2 新手比你地係咁屠

試下插另一個拖板 / 換另一條HDMI線囉
再唔得就可能係你個mon有事

高達約戰群等緊你！

完拿？

完全唔夠G自我巴打 打，同team又辜負左佢

打機靠隊友

同埋好on9地成日走近左gp02比佢片到魚生咁

你係咁用d綠色bb彈tk我

諗起隻艾比安
次次都隊友落先過佢

你自己撞埋去怪我囉

你果隻野真係煩過西

4個人玩其他3個都討厭你

唔該哂巴打
但好奇怪之前玩其他game一直無事，係玩高達先會有呢個問題

岩呀除左自己其他都係敵人

唔會無啦啦關隻game事啵

基基巴今日有無場

推左12個po得你有事
應該真係架機事唔會隻game問題

之前玩mon hun仁王連續打足半日都未試過咁既情況

偷跑完一陣d人又直播比日本仔見到
一陣又比人投訴

有冇巴打會有音樂懶人包

岩岩收左皮
返工

今次算早左好多

可能係同個濕鳩肺炎有關

今次應該係代理果邊講到明可以聽日賣行貨
因為間間都係聽日賣
咁應該係官方認可偷跑 唔會出事掛
個server可能都係30號先開

Wfh日日係屋企打機

買左下載版

冇人開shuffle

解住單機白金杯先
比班新手打下cpu練下
一黎就打online 比人屠爆

屠宰金字塔除左最勁果d每一層嘅玩家都可以享受到高達版隻狼嘅樂趣

死

GVG玩到依家 都係唔夠日本班痴線佬打

因為你唔係痴線佬

一見到日本場入面有7割幾 走都走唔切

屌 港版偷跑 日版delay1日
利：訂日

日場千戰 8割 7割 6割 5割 4割， 5種難度黎

6割已經屌打我

有冇人開場？

都唔知買碟定dl好，宜家wfh唔想出門

等緊你！

新post留名

對不起係按邊邊出成日想say sorry但驚按錯所以次次都係感謝

向下

大撚把呢D人啦
我試過part部李瘋子 臨完場先開覺
輸左仲多虧了你

其實邊到有得睇每部既既落地技，wiki唔覺有講

Google搵到張圖

助かりましたガンダム

wiki佢每招技如果有落地cancel都會寫明

一陣有冇人玩

有

我大約要9點左右

我以為係備考 到講
好難搵

拉落d人地有寫每招武裝點用
淨係最上果個table未必會寫晒

呢3日開左1分鐘ff咋去左fashion check先

今日爭 1星daily未打
一陣食埋飯打埋就可以高達

救佢機都俾佢屌

搵到少少啦，日文苦手
キャンセル可能。
アメキャン
仲有冇其他相關

之前有巴打貼圖

點會無得錄啊 宜加有好多人用ps4直播

Ok喎已save,but原來仲有咁多,有排練

一直無開直播，諗住出去先錄

如果你玩果部機冇
多少有關係咩

有啲機想玩下以為冇落地技點知有，只係自己出唔到咪想知多啲

anyone open room？

Yes

wiki有キャンセルルート
必睇

呢隻驚 好難搵到同我都係一樣新手而又M屬性既人
比高手屠真心無咩所謂 反而仲想繼續玩
但身邊既朋友 嫌你太廢/比人屠到無引 而放棄同你玩

id？
而家3個人差一個u come？

No ah
我開左房 hker

新手岩岩玩最好睇下wiki先
如果唔係 令其他3個玩緊既人好無引

搵唔到

仲有冇位

傾計 x 聽歌 x 開非新手場講技術野

我叫場主add你

突咗人就算了

場主重開個場

－2 anyone come？

想入 id RodgezY

有冇位？

id？

等緊你!

部座天好勁

jasonjebotehk

入新手練習場,入面全撚部屠夫
點打機呀

不嬲氣樂對戰易打過初心者募集

咩叫氣樂

鳩打

完撚全係bait 班新手入去打

都唔明屠新手有咩意思

預約得隻game嘅 好多都N年經驗 你想有幾多新手同你打

用蒙特羅果位巴打好勁

我打香港場都想有多啲識玩嘅人可以對戰下 打新手好無聊

開左個房叫街機都未撚打過，求SM
行過見到入黎SM下我

咁唔撚好改咁嘅名啦

改名個個冇問題wor，但可能18個入面得房主一個新手

估唔到我廢到連新手都打唔贏

新人LM

想問下如果我用日本ac買數位版
但我得香港ac有psn plus
有冇得用香港ac開game上網同人打？

部機有齊2個ac就得

wiki 條link 係咩？ 有無招式表？

今日俾巴巴托斯狼式打到走唔到

碟版聽日偷跑
後悔星期五晚忍唔住預購左數位版

打呢隻game最緊要接受現實
大把人勁過你
唔好以為有玩過gvg就勁過普通人

#1

sor 做左申手黨

自由點爆seed?

除左真係有出去打街機練過既
以之前打psp果d經驗黎玩呢隻真係會比人屠到痴線

之前基巴開場有幾位真係勁新既巴打入黎
同佢同一隊 對面2個全程都雙lock佢黎打

三角cs

上次打兩個新手用3000機 極速完場

輸左最緊要留句助かりました
多謝隊友肯同你一隊

聽日偷跑？？
邊到聽返來

粒seed 除左加返一半boost 仲有咩用？

除左加boost仲有好多野影響bo
wiki成篇文咁寫左出黎你去望下
大約同f91殘影差唔多

你咁遲先訂數位蝕晒

Psp玩家+1
以前冇ps3 有時會去fd屋企玩下exvsmb
不過都係用手掣玩
前兩年打街霸買左個街機掣黎用
呢兩個禮拜六都係用街機掣打
覺得順過手掣好多

有時打真新手都唔好意思JER住佢黎打

屠得多就慣
或者好人d踢左佢

試過開中手房
入左件新手
打左兩場諗都冇諗就踢左

死咗ser?

有試玩？ 你地打日版？

置頂日程表

你個場 咪有幾隻囉
三高達果個同有個巴打練大女妖
睇見都覺得陰公

無野，自膠

大女妖唔係我咩
琴日隻三真係

偷跑未必有連線打,個正式服未開,打足4日街機模式咩

no la
你女妖用得幾鋪炸嘛
見你都係用oo d機

正確黎講係剎那D機

仲有東方老師

其實我用黎用去真係得幾部
剎那 delta UC build西
想練其他但玩一兩場比人打到爛屎眼就無心機繼續玩

繼續用囉
我禁斷同 v隻2k5 都係呢兩日先開始用佢地
之前都冇用過
係有d對隊友唔住炸嘛

你唔用下其他機 你敵對住佢地你唔知人地有咩武裝

我最大問題係轉身槍

一個cut誘導一個唔cut,點樣差唔多

今晚入咗個打魚場 cls輸到跪咗係度
平時同呢度巴打玩都冇問題 今晚場場都企唔到起身咁濟
屌 雪崩都唔夠較剪撞有咩可能
點解啊 好嬲呀

試機淨係可以入shuffle房

今日第3次玩，求其入左d場玩下咁
上兩次玩果陣比人屠到企都企唔到起身
今次睇左少少片咁，都叫做有贏過幾場咁

加機動 同都會比人打1.5倍傷
係爭cut lock 呢點 所以咪叫佢去睇wiki

雪崩好似唔係招招撞得

判定が本体よりも1.5機分ほど前方にあり(※)、その上で発生自体も取り出し動作から判定の発生までは一瞬。
さらに、フィンガー系のように掴み属性判定出しっ放しで前進していくのでかち合いに対してはほぼ最強レベル。
それらが合わさった結果、高速発生&強判定格闘であるガブスレイの後格でも一方的に掴み勝つことも確認されている。

睇wiki，個鉗就係咁霸道

而家先知原來有機撞得贏雪崩

琴晚比人屠到一頸血

我打打下越黎越急亂晒，9射又係咁食彈

想問吓點解插完lan線係咁斷

講緊古辛個鉗? 印像中真係好後手都未撞輸過, 成個人身位咁大既判定放撞身
係咪撞得贏巴力?

呢個中文係咩? 多虧你了? 感覺上好似串緊人, 但佢係default右通訊
我多數都係多謝/對不起

玩Brave成日唔小心轉身槍

巴力一招逆らうか都撞開你啦

用ab cut硬直lo

尋日巴打個場, 一轉身槍即刻成堆彈飛埋黎
用AB都比人用光束打爆哂D彈

咁試下bc>bc

尋晚打左幾場
見有d中手但唔識加減打新手 有時同新手一隊對面兩個中手
正常輕鬆打但對家好想贏

好明白有d新手真係冇癮 連部機有咩武裝都未必知
除非個場寫明新手限定 如果唔係新中老手都入得啦

中老手果d 你見人唔識玩咪氣樂d

下次打全RANDOM

今日偷跑

早2日打斷人地12連勝,爽
新手都玩到8連轉機

想問下用盾can 有收盾動作個時先做係咪已經慢左?

想問下偷跑有無開到ser

點分新手 中手 老手等級

打贏你=老手
輸俾你=新手
同你差唔多=中手

睇輸左果陣通訊講咩
新手=唔出聲
中手=感謝/對不起
老手=多虧你了

盾amc理論上唔會見到拉盾, 拉盾既瞬間會BD Cancel左個動畫

1. 下
2. 上+X
3. 特射+方向
4. 主射

要解釋既話就係
X -> 特射(X+口)
中間特射個X都可以觸發BD, 就係靠呢一下Cancel左盾個動作

民間人=神手
少尉=垃圾
藍牌=刪驚把啦
大尉=正常人
銀牌=識打
金牌=勁

me金牌仔，垃圾

我覺得有心機打上去金牌呢下勁

要撳兩下C?

一下就得
你試下AC完禁一下C , 你會發覺即刻就BD左

一樣原理, C -> AC 會BD 接特射

咁開左盾擋左彈 之後用amc算唔算盾can

試吓撳 ↓>跳>↑>assist
係Youtube睇人撳盾cancel較0.25倍速都會見到舉盾呢個動作

開咗ser?

其實拉盾係用黎極速轉身放amc架啫
你轉到身咪ok

你買隻咪知囉

440 電玩直銷

買digital反而仲貴

不嬲

不嬲都係

玩多幾日wow

貴成7x幾

你玩多人幾日

貴成69蚊又好似唔多見.
不過算啦demo真係玩左好耐

學D人話齋
咁急做咩 可以上網打咩?

諗起幾年前Versus買左digital版
買貴左又放唔到二手出去硬食隻垃圾game

得唔奇

如果入到狼王code 咁都值得既

正常係可以上網打得
前3集偷跑個時都連得

fb 係偷跑開左連線

本身偷跑果日肯定連唔到線，第二日先得

7月頭個排一定係買網上,除非之後想放返出黎
而家一定係買實體

可以提早儲錢換d 女女 同名

想幫駕駛員換衫多d

好想知個任務MODE係點

泳裝exilia

特格展開中果段除左amc仲講左咩？唔係好明

打關 升機咁樣lo

背槍可以撳多下bc落地
百式都得

諗住升上少佐之後就一世龜係player match

偷跑 而且開左ser?
我上網買 頂
有冇人成日打到個win都出埋黎之後卡

所以無打ranking, 根本多撚魚

請問邊到有日版可以入手

我想大佐，不過應該好撚難

唔難，7/8割個班撚樣，唔會過300人

屌偷跑4日會唔會太誇張

練reborn

咁係咪等多兩三星期先好打ranking

超新手同隊 / 對面係78割撚樣，都輸鳩硬

mhw都偷跑3日
不如你話日版仲要延遲多1日會唔會太離譜仲好啦

睇下會唔會4reborns打交

FB嗰陣 4fauc/女妖

ff15 人地偷1個月都係咁

唔會， 2reborn +2gp03a

自己無得玩 屌左先

FB 中將表示近幾日剩係打Player match shuffle得67%勝率
老了

其實除左黑狗 reborn gp03仲有咩廚機

唔知mbon 啦，用返fb 黎講既話，其實真係唔難

最緊要有時間

無啦
pdf大多數30+25

A+ 個堆機

利申，唔會練b機

呢3部固定就廚
剩玩SHUFFLE就普通

唔係用呢個組合果D, 應該都係志在參與

平時都係打下player算利申 無印少尉
如果打rank想孖我個兄弟打,但佢zdx之後都無玩

機體排名跟忍者網定exvsdb準d

想知狼王條尾廢咗幾多
有無大神拎咗碟

其實有冇人真偷跑開直播/拍片

呢D實有啦

未放得工

今日有偷步喎

諗緊棄唔棄日版好

偷跑幾錢一陣去黃金睇下先
早買早享受

440 去電玩直銷買

普通版$460

元朗黃店

一個非人類網
一個係純數據網站

有預訂再減10蚊

公平咩 如果比佢捉起身咁點搞

呢3部自保拉打輸出一流
點會打濕浮普通

巴力》古辛〉雪崩？

之前見到訂果d一堆500蚊

點解可以平到咁
430 係咪bamdie唔要錢
只係想人玩

撳入去見到00 gundam排A+就熄咗

走 雪崩玩機動力嘛

Shuffle冇乜人拉打
固定大家有共識完全唔同
反而拎00fs 007 woew呢啲仲穩

p g自我》巴力》00q大劍》雪崩

古辛唔知夾唔夾到霸體

見咁多水魚買左gvs 其實賺夠

港服個個鳩打姐

Bandit:搞手打個和 賺唔到錢 大家開開心心打gundam

咁良心出咗個咁長嘅試玩, 見到你地班大白鯊, 一陣嚇到d人唔買最後連本都收唔返

我fb 剩打shuffle rank
打咗兩年幾點會唔知

霸體一定大晒
00Q前格個判定應該同古辛打和

fb班新人類一早唔玩啦
剩番d家機勢玩點同

屌 訂咗日版

橙

屌 預購左日版下載版
成600蚊

我寧願等多幾日都唔想要個咁撚柒既封面
同埋我要睇日文介面 唔想見到G自我

其實我係住日本嗰時玩
有落機鋪見啲將shuffle都係同家用無太大分別
都係鳩衝

其實隻黑狗點玩 好難用

未比架仔屌撚到反艇
明明自己比外國劇透仲要比人點名管控

普通版有冇狼王？

早買貴一舊 遲買早享受

你碟定down?

Bamdie第二次成功撚狗

而家買就有
遲吓就唔知

碟，一陣衝去買

想請問一下正式版既話轉唔轉到做香港釋名？

鋼彈>高達

Thanks

我都係日實

笨大：想玩呀？雙入囉！

距離fb都6-8年
已經進步曬

自試過比人強姦過我應該唔會玩呢啲機一排
比人咁虐真係想掉手掣

重炮手玩番佢地

邊到訂？貴好多？

九龍灣hotlinefun有無偷跑？

試過係得嘅 要不斷後格同a槍防佢 極度掙扎 第一次咁樣做魚...好羞恥..

如果係直銷訂可以轉

應該未入到狼王？
期待狼王

430-440
笨大生性

好好奇呢種得一部份人玩得掂既game,
銷量同機戰個類比會點

街機game黎

講咁耐都冇人試連唔連SERVER打RANK??

日本對周都係十萬咁上下掛（講緊最新幾隻垃圾機戰）

首*周

港版logo 柒撚到

都係等下日版
不過驚要正日

今代至少有港譯 beta個陣睇住高達某程度上都仲接受到既

啲名翻譯得好怪
台譯mix 港譯

On9一問
買咗日版game
係唔係要要日版psn先可以玩online vs

唔係

我無印大將9割
而家去邊都比人屠 剩係識格同射 咩技巧都唔識

玩到單機

是但啦，出家用食埋最後一水咋麻

點都唔會蝕

其實有個新手問題，以前冇打過固定rank match，知同shuffle rank match係分開計的

咁入到房，啲階級係點計的？
入shuffle睇到shuffle rank, 固定睇到固定rank？

Thx

yes

Thx 咁要兩邊都打

單機一定玩到 係唔知online ser開未

9成驚閪左你中國武漢肺炎提早派貨....
今日都唔知聽日事

玩shuffle最開心
自閉玩乜水準都唔駛理

番工時間, 仲要今日先岩岩偷跑, 搵唔到房都正常丫
去到搵房個位, 應該都開到房打啦下話?

都好喇

同意 又唔洗4圍r拍同理人感受

鋪都唔撚比你入 外賣mbon

好彩巴打提我去直銷買 一過黃金 賣緊498

等睇第一日有人磨到15星

元朗有黃店，巴打想知係邊？

可以打定泳衣比班囡

係入境處果間商場(千色入D)

唔該巴打

灣仔188 咩價位

四海皆兄弟嘅感覺好過圍爐

可唔可以幫手睇下入面有冇online房有冇 1vs1mode

今集有冇story mode?

想知個主題code係咪同巴巴條code一齊

搵partner 真係好鳩煩 shuffle 最方便

咩嚟

但有陣時玩shuffle真係唔知自己廢 隊友廢 定對面勁

仲要已經有房打得

偷跑左係咪可以而家玩定係等到30

留名等睇有無炒價

一個人識唔識玩睇佢點覺醒就知

數位都唔止玩多4日 沒事兒

見人話ssp直銷440,但我預購左

應該無啦
好似好多貨

轉頭SOLD OUT啦 放心等預購

啱啱收到電話叫我落去拎
會唔會快成咁

ssp 450 入手

邊度？

請問有邊啲片係講點樣覺醒
上網搵到都係講覺醒系統, 唔好爛seed之類既大路野

有冇包膠主機語言SET日文

隻GAME UI會改返個日文?

shuffle咩人都有
屠夫 新手 勁人 神人

長田嗰條片應該都算ok?

而家都練緊跟住佢個覺醒concept嚟做

我覺得成田勁d

我鐘意飛田

有冇片專登教點覺醒?
定係你意思係睇佢平時打嘅片嚟學?

打rank

睇得多就會變強 好過入屠宰場制都未拑已經輸左

歌版幾錢？

其實最基本係第一部死前覺左佢同絕對唔可以全覺受身
做到呢兩樣就算玩得差雷左個識玩既佢都唔會咁灰

Youtube隨便揾

650

Thx
做咗伸手黨㖭

有冇報價post

直銷440 最平
完

呢到應該唔多人買實體, 好多巴打已經預購晒電子版

貴日普數位版少少
良心bamdie

開埋對戰 個個打緊 預訂既比bamdie撚住玩

係咪未用得住

實體版又贏digital版

個個星期日都玩多你 點羸

得gvgnp+exvs經驗係咪會俾人屠到傻?
唔想啱啱玩就俾人屈機

係

屯門$595

數位早成個月玩多十幾日
實體贏係邊

咁打返十個八個鐘單機版練吓手+熟悉吓啲機先

同問

直銷560

日版先係大輸家

比exvs多左d assist cancel落地，其他差唔多

邊間？

正式日先用到

決定買實體版 過幾日放返出去轉返數位版算

有冇巴打荃灣買到實體？

一號總站

平五十蚊是撚但啦 鍾意儲碟既咪買

950入手，之前起日森見要23500yen，點解會咁平

個hg咁貴

本身gunpla都係香港平過日本

中文同日文 日版獨立ser

跟你psn咋喎

買模型送Game

日森睇下係咪Amazon出貨

係wor，RG就話姐，不過算啦，反正要黎儲

仲有隻碟嘅

自已計返 你呢個版係歌版+模型

見過唔駛$900都有
不過部機睇落唔啱口味

屌幾時先捨得出type-LEOSⅡ

今次日版同港版 有咩分別 想買普通版但未諗到買邊隻

係咪唔會有人平過400淨放模型

語言

日版得日文/英文
港版得中文

搵人夾啦

有冇人知淘大賣幾錢

信和459 已經可以上網對戰

不要再說了

你地揀左邊條女擺面

今晚team free場有無人打

蘿瑪莉

買左數位版， 唔知可唔可以用日版帳號開game玩？
嗰邊d新手房好似正常d

入手
因為係預購嘅關係 呢個價同原本差唔多

繼續等日版

數位係咪30號先可以開波

日版digital

有冇人知數位版玩得未

福仁

歌版 $590
膠版 $890

識簡一定波蕾

數位等正日啦
利申 數位

數位版慢慢等正日啦

哈佬我條女都話佢煩

想揀海盜高達戈個妹妹 玩街機戈時已經想用佢

買左歌版無歌係入面

我諗我都係買隻實體玩幾日再放返出去啦,又唔會蝕好多既

已經買貴左

係咪模型版隻game=豪華版

日版好重要？

冇揀
覺得好煩
勝利畫面又會cut左機師段配音

想揀劇場版嘅ソーマ ピーリス, 但冇

蘿果隻sex亞
成鳩日ないないない

遲啲玩RANK SHUFFLE啲人大多同你同水平

火星大小姐

揀咗林友德

屌你個閪比錢買難受，有種比人NTR嘅感覺

一號總站
普通版 $458
歌版 $570

覺得壓力大咪拍掣
唔識拍就用EX俾人打中時拍

係咪模型版隻game=豪華版
在線等

塞西婭

我都想

豪華=歌版

係
睇錯問題

普版
歌版
歌版+模型

想問係咪有得自己入歌

做爛市做到咁

要入code wo

唔係
豪華版=歌
典藏版=模型版+歌

第一頁有寫
得閒幫手試下啲step有無寫錯/漏

我懷疑bamdie出左勁撚多貨
可能香港已經派左十萬隻

觀塘廣場有冇價?

其實係咪我問題 我覺得隻模型

打唔贏真人

新手用邊隻好啲

仲要派俾大陸個班

不了

標西 丶紅炮渣丶D+

OR

巴力

預左大賣，大量生產

EXZELIA

新手想問呢招點出

狼王個code係咪仲未用到？

r2正方
好似係

code已經入到？

呢隻唔係狼王，天狼only

係喎冇尾

Code 好似要30號先開得

數位板永遠都慘過人

多左幾日試玩都葡萄人

今集玩digital比你beta玩多幾日咪當補返

咁又係

其實數位先係贏家
玩試玩比人多一日喎

多5日試玩，貴60
但實體早4日偷跑

點睇都係禁斷新手d

我禁哂d制都未出到，好想睇下

過左去既野

特格派生A

你啱
淨係call三小強玩都玩死人

大判定main 雙落地assist(仲會射得中人)

新手覺得紅炮渣好好用
但都係鐘意閃光9沖多D

依家入房玩會唔會俾人Ban

炮渣好鳩煩 唔理佢又會放水喉

應該唔會
怕咪開個新AC

改勁左，多左堆契家佬

不過日版 如果ps4介面係繁中 係咪會出英文

日版demo 係

想問實體係咪冇得玩三明

00啲女個個都咁正

有, 狼王, 但30號先畀你入code

PS 第四形態同天狼式就不嬲有得用

Thanks

拍檔就死,佢會話 你拍檔就死啦,hahahaha

用家姐

1隻格機 1隻射機 哈佬次次都話敵人遠距離型

其實都有啲用
佢地會提你唔少野

e.g.冇畀人lock, 畀人雙lock, 隊友畀人雙lock, 隊友冇血, 3000機上前等等
雖然全部嘢都可以自己check, 但係會有時打到冇留意

リリーナ

仆街，ssp直銷去到無晒

垃圾

我都貪隻蘿夠大聲提一提,
個大波同陰沉sex亞都留意唔到佢地有講野咁

唔留左貨先去？

Why

有 training mode?

有 新手 我好廢

拎到貨啦

+1 Beta成日搞事d 10wins 20wins

sor囉

大把人玩左成10年好難無分別

因為格機都唔係格鬥為主
只係佢好格得
除左g系列 巴力同爛鳩劍

同3個CPU打2vs2就有

預約新手淨係玩過垃圾Gvs

架機下位中既下位， 垃圾中既垃圾

一槍打down 人得85

最好用係bc 再派生a, 但實在太麻煩

不過點都好， 家姐都係好正

唔係講緊navigator 咩
不過佢部幾真係好廢

再加回彈極慢
自保招起手超慢
條女副官命

用2500電池咪有條女

紅lock有咩就放點都打中人
唔會有新手果種人都hi唔到嘅挫敗感

Ssp/ Mk 咩價位？

一場都贏唔到

帶䄂阿叔

練死一部先

想問下連hard都打唔贏喺咪正常

新手有無推介？

上面好多片喎 禁斷呀紅渣呀巴力呀
每個cost帶都有d新手易用

見有人打緊rank
但又有人話偷跑連機 會比人封psn大家點睇

X1 X2 暴風 都唔錯

我新手諗住用巴力鳩壓埋去斬斬斬咋

有， 咩都有

有人話一定偷跑唔開ser 開左ser咪話封psn囉

堅定流呀

開個新ac打lo 5分鐘的事

依d野由ps3講到ps4,
唔做正日哥咪冇事

mhw 嗰時照玩冇事喎

用學長渣古, 比巴力由荃灣推到柴灣之後camp屍, 隊友又同人糾纏緊,
果一刻我可以點做

server關左?

睇左條片總結係
先落既 最好死前爆一次SEED
唔好FULL SEED時受身爆SEED

以死相拼

唔正常

因為1打2extreme，0死
出到去都會畀人屌打

連PSN架喎

冇咩計，試下擋佢霸體，之後橫格入返佢

開直播打RANK會否好揚

咁結論上有無人真係比大ban過

但係會無左三舊幾水囉同埋gundam op2個帳又無埋

我只肯定拎黎直播一定出事
自己玩就99%冇事

好啦 唔該ching🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

咪搞彎場party啦

抆線

agger

normal電腦都贏唔到

有冇可能，你係唔識禁制添喎

想問買GVG送個盒模型係邊部機黎

加油
睇多啲人哋點玩，學人哋套mindset
之後自己練多啲

慢慢嚟

咪打下街機mode，任務mode先

反格搏下佢唔開槍起手

有冇盃圖
用ZZ緊打街機模式最後全Boss戰路線下下爆
個個boss有霸體打死人咩

你用咩機玩

如果想認真玩落去，一定要睇教學片

我用無限正義 對兩隻2000機元祖高達

隻boss好似易過extreme好多

上次用多魯機師2，都一take pass

188 $ 468買左

避招都避唔到 狂比人屈

用ZZ下下頭炮輕鬆過hard

Extreme Full boost*

反格

大家買行定水

想全路線唔爆但一係我死一係隊友死,俾命運差D秒死

有人係youtube直播 俾日本仔見到

邊個on9仔

學咗走位先

實有呢種人

係youtube屌撚死呢d戇鳩仔啦

算啦,中東佬成日偷跑都冇事啦,最多youtube被人停AC

係咪停左ser?

其實唔係話隻驚p2p
咁仲邊有咩開唔開ser

邊度買psn+最抵？

叻唔徹
同d影自己准考證既傻鳩一樣

Ps4版有冇00 diver用
有D興趣想玩下

同問！

之前有優惠唔買,psn買算啦一樣價

無人一齊打？

冇

p2p點會停ser

反正有地方偷跑左,
不如全世界提早解放好過啦

gundam 正式版測試中

屌你講左唔開直播，要直播大把人做啦

應該係呢部

係呢部

有偷跑tvt好強

話就話p2p 但係你排隊抽敵人 勝負積分 軍階上調下跌都要用佢個ser
好似係

聽講唔經ser 你del save當你係新save

改左隻色
仲柒左

玩格機成日都唔識揾位入

電子版繼續等

啊哥你唔好玩啦 日本仲未開賣點打日本仔啊

有冇巴打可以貼下今次啲獎盃

其實都係等多兩日姐

偷跑點入獎杯嗰版

入左game就睇到

355分的單排正義原來係會棄game

有無大元帥獎盃

屌都講咗話唔好直播㗎啦
仲係有人會直播喎

set錯台灣 無得set返？

預購撚賤過狗

is

邊度有得打包dl bgm?

有無人隻game入面search 唔到隻usb ？
而家入唔到歌
已改左folder名 MBONMUSIC

唔係usb要過落ps4到先咩？

Full boost係咁

根本無問題,依D偷跑直播最多被人封直播AC,咁怕日本仔做咩

個啲GP除左用黎升任務技仲有冇用？

想問下今次ser 有冇分日本同海外???
記得上集好似有分到ser

普通版同豪華版d 歌幾多首
數位要俾多120蚊買歌真係有d 買唔落

買衫 買框 買稱號

你想日本仔當香港人同中國人一樣咪咁做

full boost無
今次有

待

今集要唔要買psplus?

清坐左幾耐

差果一百幾十有愛就轟埋去

見試玩唔洗
本身部機都係上集gvs先買黎打左幾個月就封塵

咁乖乖地比錢啦

其實psplus算抵
每個月又送兩三隻驚

想問吓今集入歌係咪跟返之前嗰隻Ggen一樣咁樣入

人地點會玻璃到咁,講到人小氣過強國人

我網上見
究極典藏版行貨 賣$435 有無伏？
間鋪有信和門市

無可能
有你買曬去

我都係咁諗

唔知呢到有冇巴打知

屯門邊間鋪賣gundam EXVS 最平？ thanks

有無人試過用唔用到ps3 HORI edge

咁買日版同行貨 同 唔同ser有冇關係

定係跟日本psn

sor 用詞不當
唔知你有無聽過正日哥 當年初音香港快過日本出
跟住佢係網上開直播定咩笑日本仔無得玩
之後日本仔係到嘈 嘈到上sega 跟住話D game要正日先俾賣

宜加叫人唔好咁揚都係想有偷跑game玩

跟psn

正常跟psn,怕咪日版加日psn

偷玩仲咁撚大聲

唔通要買埋日psn
打rank既話。

開撚埋直播驚你唔知玩緊tim呀！

你hkpsn有買plus日本果邊都可以online玩唔洗買多次

部機ac有PS+就得

全世界都用00q full saber, 00q係咪真係咁差,明明機設靚d

通常唔係收左錢班KOL做直播就無事
之前個屎家軍Zero收左任天堂錢做正日直播
但佢偷跑直播先搞出大頭佛

真 一陣搞大件事 迫到人以後執正黎做就無癮啦
偷跑本身就應該低調少少 搞串個party好好玩？

咁00q武器係弱D

網絡垃圾唔係浪得虛名

ps4 轉language再入game

我睇係佢怕港府有咩禁足令嚇到代理提前出貨

其實兩睇 有陣時我覺得佢d fang同後格都幾好用

Mb一出saba嗰陣真係見過4隻

聽日買

點樣打到隱藏boss
要唔死打到最後？

仲有黑西

特格→射擊派生

好似要過某個分數
不過我淨喺街機試過
呢度死過1次過100萬分都冇

街機隱藏boss?,所有敵人要自己擊破,場場彈英文出來就得

但雪崩除左較剪之外好似無野撞唔贏

其實有唔少可以鬥下
不過雪崩一定係易啲出

成田呢代最出名真係master

想問係唔係未有狼王用？

打唔贏 玩家

打隨機算數
不過打嚟打去都係個幾條友

我都係睇佢玩master學點玩
香港人要用香港代表

港版較語言做日文就係睇日文 至少試玩係

而家先知

唔係...

應該唔夠巴狗招霸體撞

一定唔得, 巴力係霸體+攻擊判斷
佢頂到你之餘, 仲要打返你

點解我試過巴力用霸體撞比艾比安插到訓地

想問啲稱號係點拎？

可能係你太快用格接住個霸體取消咗個霸體?
正常應該唔會

又或者佢手速快到令你down值到5
之前有巴打po過條片

用GP去解鎖
睇吓啲解鎖條件做完就應該有

無記錯係有plus個ac較做常用主機就得 係咪

想問 MBON 係咪偷跑左。。。

好似要20分鐘內完場

我都想知有羊撞得贏雪崩 你拎啲出黎討論下

我有幾個fd佢地港版試玩都係睇日文喎

仲未有得玩 好想快d入手俾爸打屠

艾比安係少數可以無視霸體既機 因為就算霸體 但俾人打中都會停一停 咁你撳得夠快既話部巴力就會郁唔到 夠down值就瞓低

之前試過真係唔得
日文語言, 港版, 會直接係台譯, 港譯都冇得揀

其實我自己都試過係日文 因為我兩邊都有玩 但幾時都係睇日文

1500薩比尼bd
閃光開mode前格
百式前格
金斯摩特格
利申未試過走去同雪崩撞

咩*

第一季個樣

第二季個樣

劇場版

打極限任務會加好感度？

巴打識貨, 但係遊戲入面得第一季個樣

咁真係怪... 會唔會有其他條件

閃光同金斯摩唔叫撞啦攻擊判定遠咁多 都未埋到去就中招 百式前格起手快過佢 1500嗰部未用過真係唔知

雪崩除左起手快又判定大所以真係上位仲要唔限時無限出 無boost又可以ca再出多次 仲有3連槍同突進 俾佢埋到身真係唔識走

你試下熄game甚至熄機再開 可能得掛

有無巴打知語言點轉香港？我一開機就係台灣版，睇唔懶叫鋼彈

無得試玩了？

完晒啦…
1樓有時間表…

刀長不嬲都計
百式要好近先會skip準備動作
唔夠近會撞唔贏
雪崩係用招技嚟換傷
打極都係得200左右

以為去到今晚12點

btw雖然無試過但係石頭渣後格應該可以攬炒
但係對面食哂1下嘅傷

但閃光有時限 斯摩計彈數

俾你揀招一下300但極難打中人定係容易打中人但打150 我會揀後者 馬沙都講過打唔中既話根本無意義

所以我會選擇鞭鞭有力嘅x1同民主高達

Master打企鵝好難打

同皇小姐調轉 原本好正 劇場版
我用佢

所以咪話雪崩易出啲
不過雪崩比人lock住就好難打
呢啲時候用權天3下250好過

我都用緊
mbon好彩有得用第二季，加埋套制服正到

雪崩俾人lock住咪仲好 大機有位做野

係咪睇唔到攞咗啲咩獎杯？

一咁入去就error左

隻game 偷跑 好似update 唔到獎杯d野上去server 會error

艾比安開左mode會加長判定範圍
巴力霸體撞係貼埋身先判定為中
利申9up

明了

D盃好易解今集,係有少少煩Ex技爆1000次養通訊員五個升爆

其實睇到,error完按最底果個就睇到有咩盃

Lag唔lag?

個任務mode都唔錯

有冇人知道點先可以點fd online 1打1

係咪正式版都冇

正式版都唔得？
即係2條友禁晒出擊都係要等人？

未入手、我都想知

我星期3／4先有

online無得1打1

真係慘
唔跟番FB

想問下 有冇巴打 可以講下神高達 要點combo

2000 紅迷大. 點大劍變成炮???

打完覺得摸到佢幾下已經滿足

52 win

日本技術

今日香港服 見到有個48勝

後覺醒技

點做到 我暫時最高都係10連勝
52呢條友個隊友仲要應該係街外人黎

我見到嗰場都係 佢隊友得四勝

想問下今次高達MBON 實體GAME係咪狗源做代理派貨?

街人d 實力好鬼 飄忽 有d好鬼勁 識得打Cover, 有d 好弱成場好似1打2.

港一

請問呢隻game可唔可以買數位版同朋友兩份share?

個code係咪仲未用到?

聽日去灣仔188睇下咩價位先

咁如果佢係港一咁我係咩
唔駛吹奏屠夫既

仲有人記得我
我一向好低調

要搵日搞埋隻入歌既手指

4個假膠回覆點解剩係對我呢個回覆真心

打隨機rank遇巴力+艾比安
個隊友一起身就畀人打down

點解我仲未開到game

又話偷跑左...

Digital同實體兩樣嘢嚟

Oh.....

咁我等多兩日

多謝巴打

極限爆發任務究竟有幾多關
追白金打曬嘅話應該會幾悶

留名學野

見到用三高達已經打個七折同fb嘅banshee norn一樣鳩射鳩縮

Ranking嚟？
Ranking好似係不擇手段取勝

唔係，ranking d人廢過真新手場

係咪個個訂晒又唔退訂一堆屠夫休息埋呢幾日先上水

下載版for將來，可能ps5有得玩

好掛住你部三高

大家係點樣突破自己個樽頸位
利申 我係魚

有冇架仔整豪華版bgm比人入？

屋企有兩個人玩 到時唔知可唔可以share play

bandai自已做

youtube
exvs用カスタムサントラ

我都想知 想獲得稱讚

其實真係打得多就識
以前PS3玩EXVS連慣性跳都唔識 果陣時又冇咁多教學
之後同網上D人打多幾次慢慢就開始掌握到

上網睇片、之後開始模仿
就會突破吓

佢唔係玩嘢咋咩

由細到大都唔知25仔部機點讀
三?一?

ME真心左SOR

真心 係咪有要求都唔得

President Xi gundam

無印個陣都一樣有youtube片學

細細個無印就見過你個名

vs老人 成日比人屌反應慢又比人笑老

me真心有睇架仔啲youtube好似理想與現實咁以前ps3都有玩過gvg 唔算係完全初接觸gvgbeta幾個星期都玩到pat屎咁 有時0 attack point

我都希望係咁比人一入格就碌柒咁

fb玩過未 我都無點玩過街機 我家用廚都ok上手

有玩過fb

部機用嚟打政府
btw叫開三高達

我有玩過GVS, step完右stick拉下落地呀

生根

0分難d定0atk難 正常應該打唔到人都會tk到自己友

都難

唔該曬

想問下入歌有冇限幾多分鐘?

hi nu你都唔會叫hi v

有冇入歌教學

下格(or開格鬥)step cancel bc可以落地
開左bc期間 咁完c制即刻再咁b制亦可以急速落下(要多練)

我同你打左一鋪啫ching，得閒再切磋下🙈

我唔係，大把人勁過我🤥

睇下人地點打 用心諗下點解人地做緊乜 自己試唔試到佢咁做

就自然會進步

打rk以前9割而家成個垃圾咁
歲月無情

其實大家會keep住港服打ranking？
港服遲早都冇咩人玩，我會揀日服

見到BD-1係top rank果堆2000機, 其實難唔難用?
飛高特格落地真係咁safe? 見D人大胆到近住敵機落地都未驚過咁

ching要一齊打嗎？交流下🙇🏻‍♂️

飛高落地有豆豆，仲有ab飛彈護身

飛高特格接埋地，cut誘導

另外應該勁在exam system，bd格追到仆街

特格落地即回boost
可以嘔心立回

exam system開左2000頂級性能

ben神 由觀眾變強者

我記得fb/無印打rank 9割既話200場已經金牌

Mbon部三高得B3 rank渣😅冇 full boost部norn咁勁，btw mbon部norn都係b rank

最好而家多d人打冷 愈多人升得快後面愈易升

你係大屠夫

你指AB飛彈係特格落地之前用,
定係落地果陣放響心口防人地格鬥?

偷跑咩價位

飛起豆豆， 豆豆 cancel sub cancel特格

落地繼續豆

明白.
好想快D試, 要聽晚過12點先有得玩

一晚打20-30 場算
有啲顛佬一日打成50 場

普通好似465

想問有冇得連線同人打電腦過關而唔係對真人

買數位的巴打有得dl隻game未
我見未有 唔係通常可以早兩日比你dl定先咩

試玩唔得之嘛
正式可以

有得dl啦

想問天狼巴巴難唔難用？

都內某所有BD1睇

要係邊到dl
我買豪華版 人psstore個到剩係見到倒數

內容保存庫有冇? btw我買普通版

盡量唔想再做魚

age fx會否太無腦

會，愛機

完全冇任何複雜操作

好客觀既野
你用下先

我早幾日先比人屠到pk
呢隻game既生態只係一條食物錬

比較like名人個部，不過fx咁撚易玩

掂了t h x

槍機, 同玩偷襲唔錯
格鬥就一般
叉a叉b用得好唔好係關鍵

港一見到ben神變左港一會唔會嬲

是咪有花生

你抽水是還抽水 唔好擺我上枱
我只係想保持低調

唔難

上面有p牌疑似52win本人上釣衝出黎

再嘈就會有100win出黎

呢頭無人夠我低調

快

日本仔屌連勝圖.jpg

高調魚

100win.jpg

支持高調魚殺晒d vs老鬼，再殺港一up片

買黎玩單機會唔會好嘥
想輕鬆玩

冇話嘥唔嘥

話唔定玩玩下想pvp

對戰驚單機有咩好玩
核心價值係屠魚, COOK人, 要WIN

我最中2就係玩濕同one man 我唔係0分都當自己贏

你喺官方地方買野點會有偷跑?官方早賣d 產品都唔會偷跑啦

而家有無故mode 記得無印有得玩升lv打故事

無難度，同我一隊輸左咪就係比我殺囉

100win ostrich.jpg

屠夫開始圍爐
利申市民

有無人可以講講自己入歌個file應該要set咩名

打左咁多年高達仲計較呢d虚名

利申 廢柴 冇玩好耐

thx 巴打

ben神 幾時一齊打

只有2個版本字 1. 台港中/韓 2. 日/英
台轉港. PS4 language 用繁中入GAME 有得揀

我都係平民 大家互相交流 唔洗理佢地

假膠係中意咁

通常咁講都係大屠殺既屠夫黎
利申: 中唔少次伏

ching想入咩歌多 我識一個老玩家會入王傑d歌

入返啲想有而佢無既歌 例如w五子嗰幾首

我係第一屆高登身內賽冠軍

開佢psn我批豆佢 我港一都照屌

我無game入去睇 最多一機set幾多首

3首

我想知打rank輸大概扣幾多分
有冇得疊場數上

街機咪5首定唔知6首 其實我都save定左好多首 到時入到去再算話唔定我會刪咁啲佢本身既歌(如果得既話)

咁撚少 咁有無得自訂random邊幾首

又黎一年一度既高登最強王者杯準備展開!!!!1 (第五屆)

我遲d會搞一場比賽
會同其他論壇合作搞一場驚天地泣鬼神既比賽
我預16vs16
報名參賽費為100$，勝者可得到300$獎金，計32人我參加埋我都只係拎到2900$
而我贏並唔可以得到獎金，由part我果個奪得(即150$)
剩餘行政費用勃入exvs慈善基金幫助有需要人

P.S

大家請踴躍參加，因為本人已經拎過三次冠軍，所以本人現在只會主辨比賽不會參加!!
有意者請聯絡本人,註明:我要參加-高登最強王者杯

請問有冇街機大掣推薦？

今晚再睇真d 成朝番工係咁係youtube dl歌, 準備今晚入

無窮且無盡是必須

如身邊有你

有無巴打用過hori呢款？平平地六百幾想買黎玩下

廢柴（大屠夫）表示

冇理由咁少掛

老屎忽小圏子 等我黎打破

有心長玩唔好貪平 唔岩位個d大制隨時整傷你隻手
用手制可能會仲好

PS4 language 轉繁中.

Thx 巴打

當然唔係建議買炒價 但呢d時間想買你唔捱返貴幾舊炒價都難

兩星期後就會有人放咁d制出黎 睇下你會忍唔忍到

要平寧願買PS3大制都唔好買呢D低階制

收雷蛇鬼佬👈🏻🧔🏼

我打隨機都撞過, 不過隻艾比安我來.
隨機打隨機, 試機爽快

用隨機打幾好試,
佢個計分有D怪
有關全部都係隻TANK, 殺咗連TARGET 15隻, 都無S, 一開波打死一隻+TARGET 反而 S.

rank個分點計，見輸左冇扣分

咁比多幾百買大制算 另外想問除左hori係咪無其他牌子選擇？

牌子其實唔少
但我買HORI

銅牌先開始扣

因為上網見hori性價比好似最好，千幾蚊有交易，見其他牌子貴好多

勁，即刻混分先

新手用咩機啱？

巴力

基拉大神唔係唔渣freedom掛？

自己搵下資料 最好係有得自己換制換杆
上千大部份都可以既 不過都要check下

首先要定義 "新手" 一詞

刷緊心心同模型
個任務mode好耐玩
正

刷全S唔知要幾耐

新post